去咗幾次快剪，鋪鋪都出哂事，有冇平靚正髮型師/屋推薦？

年幾前剪開一個師傅180，後尾加到250咁上下覺得太貴轉咗去快剪
剪過幾次幾次都係出哂事
想問有冇巴絲有好嘅髮型師/屋推介吓？
最好120樓下同埋九龍區

有洗有剪，要唔要吹?

去旺角啲上海老師傅剪
手勢幾好

一分錢一分貨呀青

Btw圖都冇點幫你

彌敦道9號

求圖